求救 啱啱係街執咗隻貓

啱啱係街執咗隻貓返屋企 將佢放咗喺籠入邊 諗住聽日帶佢睇醫生 但係啱啱入去望佢 突然之間見伸咗條舌出嚟
有冇巴絲打知道貓貓咁樣做 係代表啲咩？

有冇相

做好啲保暖 貓b好危險

佢應該至少都有七至八個月大

係咪緊張啊？之前我隻貓緊張會咁樣

伸利即係佢好驚呀

但係我已經用啲布cum住咗個籠 但係佢唔肯飲水
同埋屋企本身有一貓一狗 但係已經分開咗佢哋

咁大隻都執到

係呀 佢好痴人

有咩辦法可以令佢冇咁驚

咁就好
七八個月大應該比貓b要耐啲時間先適應新環境
Btw睇落幾乾淨，會唔會係有人養？

睇下有無流口水,呼吸困難之類
無就可能緊張,或者純粹唔記得收返個舌頭入去
貓真係會唔記得

會唔會可以放多少少嘢入籠 增加佢安全感？例如毛巾 被仔 公仔甚至貓窩（如果夠位）

另外有冇暖包 開個比佢墊住毛巾訓 凍啊

有問過附近啲人 話有可能係附近啲鋪頭養
但係我見今晚咁凍 隻貓貓又咁痴人 怕佢俾啲衰人捉咗去

拎塊大布冚住個籠
驚就一定架啦,唔同環境氣味都唔同
不過環境黑柒柒佢會安心啲

俾咗件衫佢訓 但係佢唔肯訓喺嗰度

我依家開咗個籠 坐咗係佢前面 佢就可能感覺良好啲

有冇奴才幫貓貓驗過愛滋貓?想問下 驗大概要幾多錢同埋過程麻唔麻煩

屌,你行開一邊比佢自己慢慢適應啦
都要啲時間架, 氣味又唔同環境又陌生
仲要比人望撚實,比我就走出黎咬鳩你呀

我驚佢伸舌唔知咩事嘛

唔洗擔心，伸利大部分都係因為貓咪唔記得咗收反條利入口

希望係啦 聽日帶佢去睇醫生 希望佢健健康康冇事

有冇更新

可愛